[獻給林夕] 「兒歌」 巴絲打可唔可幫手推俾夕爺聽

[創意台post]

各位連登仔一推一份心意
獻給林夕先生

我keep住在連登寫音樂分享愛

每一個follow同like都係鼓舞

多謝你地！！

還敬請大家期待晴天林先生的另一個版本

娛樂台好多名星會員post上熱門
我都係開返在創意台好d

希望夕爺睇到！

希望大家多多支持
連登仔仝人一齊送禮

［超突發］德國政府官方聯署中文版 夠數德國會就要討論制裁中國

謝謝特登過來！！

突發 晴天林like左！！！
謝謝！！！！
開心！！！

推

嘩
夕爺出現喇

林.....

我都係姓林 不過我係林在野

咁洗唔洗食蟲

識食梗係生食 咁先夠organic

蟲汁口爆.gif

細個睇完一世陰影

你個名真係咁來嗎